近排咁多偵探post既原因會唔會係咁

18日前連仔公告左熱門準則
重溫下
• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。
• 主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。
• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

會唔會係對方計劃出依d怪力亂神 彷如奇幻故事一樣引人入勝既一連串懸疑post
依類post最大影響係好多人覺得好有趣 同時對方一問一答令大家好積極參與討論之餘仲會一直追
睇下d post幾多人話睇到唔訓 眼痛頭痛就知

另外一點奇怪既就係無論香園圍定係個GPS post 有其他巴打講返個解釋
但係總會有人完全無視

同時提返大家高登開壇以黎依種偵探post多不勝數 最後都係不了了之玩完就算

推

熱門94個post
15個係偵探post

推埋依下過左今晚先再推

【行動】入黎save低美國國旗、睇人權及民主法案懶人包同聽美國國歌！推上熱門唔該！

唔只係偵探post, 仲有fake news post, 明明有人指出係fake news, 都仲有人討論落去同推